［無伏］白滑，小腿

想睇樓主對腳多d
利申迷占

黃金左腳

符合預期 ok

DIU＝。＝